［置頂］18區1030 和你點

各位街坊！投咗票、食咗飯、沖埋涼就想瞓？
熱愛和平嘅我哋當然要見證歷史誕生！

投票結束後，大部分一般投票站會轉為點票站，即場點算選票。投票站改裝為點票站後會對外開放，公眾人士可在點票站的指定範圍內觀看點票過程。

不鬧交 不推撞 不圍站
眼看身勿動 和你點天光
WE ARE WATCHING YOU

雲海： 如果你去監票 記得留意以下幾樣野！